發現自己最近開始有少少精神失常

由於反送中自己真係好似著魔咁
次次都有去發夢，明明手緊到仆街
都係要次次換Gear去，次次發夢手腳都冇停
每分每秒都唔想停，由朝早做前排
中午做哨兵fact check，到黃昏做物資
夜晚仲跑曬咁多個物資站求物資，想第一時間運到物資比前線
留到痴曬線，係夢到跑足14個鐘完全唔覺餓
比Fd逼到返屋企休息，但又完全唔想訓
不停咁係FB打輿論戰，自己每次瞓覺都唔想合埋眼
好怕每次一瞓我地就輸左，個香港就變左
就算食左安眠藥都瞓唔著，瞓到都只係瞓2個鐘就自己扎醒
而且最近對每個朋友同事都對依件事好敏感
每次聽到佢地口講支持，但乜都唔做就認定咗佢地係自私撚
見到邊個朋友有任何同情警犬，立即不問理由unfriend
感覺自己好似走火入魔

放底一陣啦 發夢太多會影響正常生活 你意識到 代表你要休一休息

淨講前半段嘢
14個鐘過後覺唔覺得好充實？
覺唔覺得有意義？

🙏🙏🙏

做返一兩日港豬放鬆下啦

去娛樂下 大家會輪流幫手

趁呢幾日好好休息先啦

漫漫長路
唔好諗住做一日嘅野就可以成功
亦都唔好諗住過左呢幾日冇野發生等於失敗
抗爭方法好多種
我地要同佢鬥長命
攰唔上前線都仲有好多嘢可以做！

認真，del app唔好上連登一排
新聞都少睇啲

做返自己有興趣嘅嘢
例如睇戲睇劇，dump吓時間

多謝咁多位既鼓勵
我都希望自己做到隻港豬放鬆下
但每次都總係怕一放鬆就會輸
如果唔係我身邊有幾個識左十幾年既深交都話我好似著咗魔咁
我諗我到依刻都唔會有自覺

本身好鍾意睇漫畫，但已經成個月冇追過

巴打 呢段時間辛苦晒你喇
我地今次係長期戰
唔洗一次chur到咁盡 要留力呀
呢家休息下先 等緊下次再一齊出黎

辛苦你啦巴打休息一下養足精神
下次繼續需要你發夢架

睇蜘蛛俠
之後睇toy story

我前排都係咁，過唔到正常生活，建議你真係放低手上的工作，休息一下，我哋大把兄弟姊妹幫手， 休息係為咗走更長嘅路，希望你休息幾日，求下你休息一下，我唔希望再有人因為呢件事而死，我哋一齊贏好無呀，唔該

千奇唔好覺得輸！
抗爭唔係一時三刻
冇話輸唔輸
每付出一次等於離成功愈接近

我地要做到一邊快樂抗爭一邊攤換政府俾當權者睇！

唔好睇咁多，去個短旅行/行山